郭文貴「袁弓夷,袁爸爸係紅底」

袁弓夷繞唔開一個叫國葉集團嘅公司。國葉集團為葉氏家族喺港注冊嘅旗艦公司,由葉選基擔任董事會主席一職。
葉選基（1940年－2015年11月26日 ,廣東梅縣人,葉劍英元帥侄子,開國上將呂正操嘅女婿。香港國葉集團董事會主席)
喺北京,廣東,江蘇,浙江都有國葉集團嘅關聯企業。呢系列企業嘅法人都係葉選廉（中共開國元帥葉劍英嘅三子）。深圳國葉實業有限公司嘅大股東係中共公安部對外聯絡寫字樓。喺1992年可以經營警用器械及防盜,報警,監控器材,進出口業務。
喺北京注冊嘅國葉科技有限公司合作公司包括長城傳媒同美浮投資。
喺2018年,袁弓夷起訴小米科技有限責任公司侵犯3GPP標准必要專利索要5000萬元。北京知識產權法院已受理。反共紅人嘅知識產權受到北京法院嘅保護,但郭文貴嘅卻被大連法院罰巨額資產。呢點袁弓夷自己喺節目中都承認咗。咁睇嚟係反共明星袁弓夷震懾住中共！
佢喺youtube自己有channel,仲有War room,大紀元,睇中國香港channel,最近兩天喺香江望神州,D100,地平線呢些頻道上蒲頭。佢話求救西方民主世界幫助香港,但佢自己都喺華文媒體上用中文發聲, 喺自己嘅channel都係用粵語,有意針對華人觀眾。佢接受大紀元,提到要將九千萬中共黨員全都定罪。 喺新唐人蕭名訪談6月27號嘅節目,23分鍾個陣,佢話喺香港施暴嘅唔係香港員警,香港員警英國時期訓練嘅多好,全都係大陸嘅憲兵。
九千萬中共黨員都應該被追責,但係香港員警呢個團體應該被大赦？嗰特首林鄭月娥係唔係都要被大赦？
喺twitter阿波羅新聞網,Human Report ,波蘭Against the Tide.tv(Idź Pod Prąd) TV都有報道佢。
佢喺鬧共產黨個陣用中文,混淆中共同中國人陣用英文？點解咁有選擇？佢講中文仲係英文經過精心考慮。佢話99.999％嘅中共黨員係好人,中共係獨裁政府,都係一黨專政。人民冇選擇嘅權利,佢哋冇可能選擇習近平或選擇任何一個人做自己國家或黨派嘅總書記,華人世界基本都瞭解呢啲。好明顯係話畀啲唔瞭解中國嘅外國人睇。
佢暗諷大陸人唔懂法律,大陸冇可能走法治嘅路,大陸人天生就係當奴隸嘅料。香港人,大陸人係唔同嘅,區分香港員警同大陸員警。
佢將所有人同中國共產黨嘅矛盾偷換成香港人同大陸人嘅矛盾,煽動香港人同大陸人對立情緒。
袁弓夷6月14日提出提供3萬香港學生入學名額,請美國要求英國將主權還畀香港公民, 推動美國立法定性中共為犯罪集團,話咁可以逼9千萬黨員退黨。袁弓夷通過幫助中共綁架9000萬黨員,加強中共黨內凝聚力同團结。
袁弓夷赴美公開活動,好驚冇人唔知佢做乜嘢,報道跟拍都好及時。

問下蓬佩奧

所有上咗年紀既黃種人, 都信唔過

李怡係唯一例外

on9 post 拉

終於要出手抹黑哀爸

唔奇，我覺得佢爆得太多內幕

樓主好落力wor
另一個PO又係到post咩"流出對話"

Hi一毛狗
Too long didn’t read
你只值一毛

點都可信過郭文貴

出咗好耐啦
9UP郭班信徒
樓主included

成篇文都冇講袁同國葉點解有關係同埋講野1999

咪講咗葉家救過佢老母囉
講咁多 冰冰呢？

袁爸自己都講過啦，開心大發現

"香港員警呢個團體應該被大赦？嗰特首林鄭月娥係唔係都要被大赦？"

袁爸爸幾時有講過要放過黑警同鄭月娥? 佢話同緊老豆搵仔合作報料俾美國!!
1毛唔做功課就咪撚出黎 9 UP
拉

經營異常係咪畀連累

on9，拉

憨鳩先分析唔到你呢啲垃圾分析

我英文都唔係好好
但袁爸爸唔係話唔同意郭所指「99.999%中共黨員係好人」咩
點解會變咗係袁爸爸嘅觀點

樓主都幾落力

借問冰冰段片幾時有？

其實呢的網紅既言論觀點關我地撚事？

睇英文

請善用不推文回覆

D100已經全員出動郁袁弓夷

好彩恆屍幫我哋打咗預防針
樓主bye

聽講特朗普蓬佩奧都係紅底

點牙 1 毛狗開工？

冰冰條片呢？
跳樓未？

__開啲啦屌你老母

樓主咁勤力收幾蛋錢

乜撚嘢繞唔開啊
五毛狗學好啲廣東話先啦

袁爸最冇可能係紅底
你出身大陸仲有機

所羅門點計

袁爸爸話同老豆搵仔合作佢又唔講？？

跳樓未+1
一個無實行承諾嘅人講咩誠信

佢咪就係講緊英文果part

共和黨RED

唔爭在啦，幾時鬥埋蕭若元，佢個仔早幾年成日返大陸拍戲。

一睇篇文就知係打手大陸人寫，1999
仲有袁爸一早講左有係大陸做生意收專利
郭文貴呢D新版黃毓民幾時收皮
佢D打手真係眾多，佢老母就真係紅底

佢呢d咪叫做斷章取義

大概差李怡、所羅門同蕭若元仲未批鬥
樓主加油

經歷過老屈龍門人血張嘅連登仔 仲會信你d咁嘅on9咩

其實你一直扮黃都好出色
呢個時候又黎玩分化
咁快現形 算點先？

郭文貴只不過係隻中共內鬥中僥倖走甩嘅三姓家奴，黨性、中國鬥爭dna根本從無改變過

我淨係睇到佢做過乜啫

居美40年+，共和黨認證

總之今天係同路人！明天係乜。。我不理會。。！ 五毛。食屎啦！

紅底反共又冇所謂

樓豬你真係好撚on9，講嘢1999
"中共党員係好人"係郭文貴講，唔係袁

係香港中國, 早二三十年要做生意做到咁大，邊個可以同共產黨完全冇關係？

我只睇到好大編文字，但個纙緝就係
1.以前做生意同中共有關係
2.講中文做節目
3.講過共產黨有好人

e三點就係鬼, 到底e個咩纙緝黎？

Btw
呢個post嘅動機係？
叫我哋唔好信一個為國際線付出好多嘅人？

又要開新ac 喇

拉

郭文貴

連登講真話會比人屌架

就咁睇句英文，
佢係解釋緊，佢既言論並唔係針對郭文貴，
而係針對 某人講過既言論或聲明，
即係99.9999%中共好人

佢並無話支持定唔支持，要睇返上文下理先知

但有人特登cut 呢段出黎 我諗都係分化post

後生北上中共搵錢 搵完反共why not??
狗共要抹黑袁爸 睇嚟袁爸做嘅嘢開始有用了

佢唔係話反對99%係good guys咩
我覺得好清晰喎

樓主pin this

比錯負評

中共係恐怖組織，咁要將九千萬中共黨員全都定罪有咩問題？
唔想被定罪咪退黨ＬＯ

袁爸幾時講過黑警可以大赦？？？
一次過告到佢地仆街呀！

拉+blk

猿弓與班農message ， 笑死
猿自己發比人，直頭係自取其辱

究竟郭講過咁多野有無一件事係比得出證據？
我估佢post條冰片出黎全世界都會對佢信任度大增

against 除左反對 仲有針對既意思嘛
當然大家都知袁爸爸取態

同一個post 佢既reply

冇錯，英文清楚過中文
中文係要理解郭文貴個立場先清晰

唔知佢真正咩料
只覺得叫乜爸爸呢個叫法好撚支那
幾時連保持基本車速距離都唔記得咗？

我都係優先信舊年已經做緊嘅人

ON 99 完！

袁弓夷嘅仔袁彌昌,夫妻都係建制派新民黨「新民黨主席葉劉淑儀」

袁弓夷嘅女係前藝人,人民力量前主席袁彌明「人民力量,進步民主派,黨主席係立法會議員陳志全」

屌你老母玩斷章取義抹黑

其實反對又好針對又好
前面話not against郭咁後面only against就一定係同前面對立
都無乜唔清晰既地方

下…你真係唔識架喎
講埋慢必做乜
呢到又唔係愛字頭

連班農都知猿弓是為CCP做嘢。鬧佢似狗💩。猿弓仲發比人，昭告天下

班農都被拉咗

黎智英都剛剛比拉，又如何？

班農被捕意味什麼！ 紐約南區法院原是這色彩

特朗普甚至係共黨黨員（川建國同志）
佢前任奧巴馬都係共黨份子（奧觀海同志）

P牌組隊入連登帶風好礙眼！

袁老都講過自己個姓葉嘅權貴有關係，因為姓葉嘅救咗佢老母，所以袁老就報答佢哋入股佢哋公司

呢啲全部係直播解釋過

佢係因為一路響美國有N間企業, 但以前長期同中共紅企合作, 例如佢爆響口以前不停賣零件比華為整發射站, 條友類似李嘉誠果類人以前兩邊奶, 相信100%袁弓夷比美國佬照肺加揸實春袋, 美國都知呢D人都係貪心為錢, 要佢贖罪加上知道佢以前出名吹水叻, 棒佢做中文版Solomon Yue幫美國向香港人傳教, 重有佢直播係有條國語人mon住, 早幾日佢講講吓爆左自己同某D美國佬開會, 個國語人跳出黎響背後講唔講得, 佢最勁係講講吓講到自己有實力去證明D料係真

佢話反對郭文貴嘅論點: 「99.999%黨員都係好人」

深夜出post 帶風向話袁弓夷係紅底

咁郭文貴 有冇咁有料證明佢做到野?
其次點解釋話共產黨有好人呢樣野?

共產黨有好人代表香港肯定仆街 , 袁弓夷佢目的好清楚 俾香港人有機會自決自己前途, 而唔係俾支那嘅"共產黨好人" 決定香港人前途

得啦得啦~呢D你同FBI講啦.

袁爸識唔識大粒佬?肯定識,唔係點會收到禁多堅料呀.差在係中共派系定CIA放料俾袁爸啫.
反而葉家係廣東勢力極大嘅太子黨,本身又係解放軍背景,軍政財三方面都有覆蓋,郭文貴故意抽出黎講,再加上最近傳聞北大河太子黨對習逼宮.似乎有所關係就真.唔通就係葉家主導逼宮?習近平想郁葉家?

樓主一係弱智，一係一毛，完！

回應左喇傻仔

一向覺得最緊要對事
如果佢既行為係對抗爭有利就支持

問題係郭文貴自己咪紅底囉

郭生以前都係黨員，袁爸唔係
俾你揀信一個人，你會點揀？